Yoyo是波台蓋清的，做乜移去成人台！

福華街YOYO - 真正SM女皇

做得好
清算埋隻蓋狗啦順手

25

25仔，當年你差啲俾皮鞋集團溶左，唔係佢救你你有今日

瀨屎

連尼狗還我yoyo
yoyo係屬於大家的！！

一齊組團俾佢灌腸！！！

唔係佢我飛黃騰達添呀

我做咁耐人，從來都冇見過好似你咁反骨既人

今次我撐你呀
唔係蓋狗自以為是吹雞幫拖
邊個知你敗走潮流台

我夠未見過有人好似你咁on9

收嗲啦生滋狗

25到極點

奇狗敗走飲食台
其實炸菜係炸既又係菜既一種，是否健康？

原來我曾經同蓋仔同一陣線

反皮鞋狗

屌你老母 屎汁橫飛

狗改不了吃屎

衰過秦檜

幫兇

我記得皮鞋狗吹到高級皮鞋舒服過Ultra Boost

皮鞋狗果d細蚊囝扮大人

「二五仔」統稱出賣兄弟者。